IPO 集中討論區 新股日日賺

暫時抽左
2696 復宏漢霖
1876 百威亞太

呢兩隻個人都睇好

大家又點睇

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

1876都抽 等收皮

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔好抽呀

何以見得會收皮

復星系都睇好 新手？

百威

依2隻西野都抽 GOOD LUCK...

睇黎樓主新手....

當日中煙都係咁
你地有理據瑋齊討論下

3928暗盤走左

1876點解咁多人唔睇好

1876升硬，抽中一定賺。所有係富途瘋狂廣告個堆都起碼升左30%。

升30% 要用幾多錢踢上去呀？
你知唔知隻野市值幾錢

佢今次算平價招股
所以就算你唔係短線玩家
中長線都有得玩

笑死，呢隻野幾千億驚乜鳩

係 同佢地講真係晒氣，呢隻咩股佢地都未知

咁好既話, 上次唔駛無人問津, 上都上唔到

上次冇揾到基石投資者，今次有GIC買起左USD 1 billion。有乜野要驚呢

On9 就係幾千億市值仲要升30%
你自己諗下個莊要拎幾多錢踢上去啦傻西

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔係講呢隻，係講緊之前ft打廣告個堆，中煙，偉鴻集團，貓眼。你冷靜啲先，搞笑。

你咁講唔係暗示升30%係乜？
再講你講個堆例子除左中煙 其他都無說服力啦

係既，唔好抽啦。蝕死呀

我真係唔抽啦，抽B頭預佢升得5-10%
扣埋利息賺唔多

百威應該會似友邦慢慢升

3692都700億升到1400億
百威升一倍不是夢🤣🤣🤣🤣

唔貪心 升50%我夠

8668

旅遊股係咁既市道得唔得
中長線應該唔得
短炒試下？
巴打抽左幾手？

打你老母廣告

恭喜巴打一手大賺$40 大雞 （未計手續費）

多謝，你咪睇下高開幾多囉，冇執到錢唔緊要啦，下次有眼光啲。

手續費孖展計得幾多食個飯都冇左，頭1個鐘到時上到15% 睇多層樓了

我無抽呀，我抽左1960
中左10幾手
執左兩皮

Btw 開市1876有班孖展客 要補孖展，沽壓應該唔細

有眼光，黎緊6110，1895，3601巴打點睇？

1960中2手
0.73 0.74 SELL

1876 中1500 要放多幾天先有可能賺

1960咩名？

tbks
點解會選呢隻？

樓主想蝕錢

見佢截果日超好少就要申請啦

超得小後而要入？ 新手求指教

市難玩 , 上年半年結玩8仔都執幾皮 , 現在多了很多大陸少手黨 , 可能佢地有方法開無盡戶口申請 , 隻隻原本超唔多 , 但結果隻隻回撥

去搵下上年8仔資料 , 看看唔回撥8仔暗及DAY ONE RECORD , 升50%比比皆是 看看上年7月3隻8仔
8219 超14不回撥 首天升98%
8223 超14不回撥 首天升106%
8305 超22回撥30% 首天跌22%

巴打 而家IPO已經好難玩 夠啦

現在，看香港行孖展以為少人玩，點知加埋大陸行，回撥易過以前

第一隻雖然升得小 但都過左ipo價走無蝕
第二隻大家齊齊賺

最近都多ipo可以一齊討論下

痴線咁多ipo點睇

百威中左3手諗住揸番一排先，排左9手魯大師睇下會中幾多，韜搏觀望下就算

魯大師都抽得過
不過我仲觀望緊

呢個唔得
超太多
一多人就死硬

點解人多會死？想學野

乜撚，我隻1960 去到0.97 添啦傻西

即係賺緊幾多十萬? 分享下啦

咪執左兩皮 可惜早放左。
不過1876係勁既，每手大賺120大雞
巴打如果抽B頭就fatfat (你有錢抽到B頭既話）

抽B頭多數都係孖展抽,升咁少息都COVER唔到啦

2皮

之前個位巴打招股前就話升30%
前幾日就話頭一個鐘升15% 要睇樓喎

總知大賺啦屌

個班賤人頂爛市。希望今日力高重創佢地

推番上去

大大力推

春城熱力點睇？

超購幾十倍
利申：抽左

6855 大家點睇？ 醫療股 唔會差

想用現金抽
都係見孖展超左39倍先抽
聽朝1000截現金

想1Ａ尾1b頭

認真 抽左先 執輸行頭

呢隻我覺得無炒風等佢上市一陣睇表現先
岩心水可抽一兩手擺但有小風險

利申9upper

好
希望巴打同我都抽中
點都賺返幾舊水咁

townray抽唔抽好

呢個抽左兩手

一手黨在此

春城我都係一手黨 希望中
輸1573輸曬富身家
靠呢幾隻ipo

1573咁經典真係呢世都唔會忘記

而家連IPO都唔敢抽了

有冇人玩1283

一手

暗盤冇早幾日咁癲了，可能開始退潮
登輝都係不了

垃圾股 利申抽咗

食住個勢

我都有抽 應該要過下先升

手續費好貴喎

有料
我登輝 向中 春城
見住班fd早過我抽左華營 莊臣 藍光
全部賺左成個月糧 自己乜9都無

依家allin

牛牛會退番手續費
抽夠7隻仲醒你188hkd
利申 唔係打手

2662牌都停埋咪仲經典

有乜勁？

呢個ipo week 執左150K到
希望下星期個兩隻放榜都唔錯

google都唔係咁難咋話

登輝我有啲保留

亞盛 都衝一手先

抽左唔一定中 我都抽左唔少 都係一手

但只係中左擼大師 同 莊神 汁左4000到

睇完今日暗盤 炒新股個勢似快完 都可能今天出太多只新股 希望食到水尾

最後 平常心啦～

個綠咩親水都尻升 真係痴左線

見光死
已完

執唔到

追埋隻700，影子股上市前會爆升！

1283

唉屌佢老尾
點解咁廢

其實睇到新股潮開始無力
睇埋跟住戈三隻新股第一日個勢就會更清楚
向中登輝春城
會影響到中手游既反應

屌你老母以前最強既瘋盛變最廢

1283 有咩問題
想買支持吓朋友

呢三隻應該抽中仲有水位
始終超左過百倍

呢排ipo又回落，都係抽少少算

點解可以咁廢

好過隻 世紀聯合 好多啦

超500

6855 點睇

某時段升30蚊，但又點，Ａ尾唔知有冇3手

cancer生意

垃圾股 利申抽咗

仲有中手游開始
有無人同我一樣要等向中，春城
既錢番黎先抽到😂

接到都孖不了,太趕了

中手游抽，用plan ok

抽新股我喜歡冷敲,亞盛手游吸曬孖展, 玩其他仲過癮

輝立

世紀聯合keep左1手,$1.5滿足啦
比次機會啦

匯豐唔見有得抽?

8441 派彩

今照9點有

btw有無人知citi 幾時有得入飛

覺得呢隻有冇點肉食

8仔 不懂 富有一手 , 希望大陸佬幫手 , 0.5立即俾佢

中手遊抽？

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

而家超緊82倍

想請教一下
點解2606超額 51.9倍
但係中籤率會100%

1987大家點睇

過左50倍有回撥到5成
呢隻剛剛過，一回撥就變好多街貨

仲想請問一下
孖展超額同超額認購係咪同一樣野
睇新聞見到 手游 孖展超額 100幾倍
咁係咪代表最後連埋現金抽股
超額多過孖展100倍?

是,孖展超只係計劵商,重未計銀行同入表抽個D
咁劵商都超100既話,加埋其他可能有150-200

巴打抽唔抽得中春城？

我中，有冇人中到？

一手黨表示個status 仲係申請進行中。。。。
9成9唔中

向中都cls抽幾多都1.x%

一通已派彩，向中d錢都派返，效率極高

超購700倍嘅6855，中籤率會點

同今日隻向中可能差唔多

向中超購379倍乍喎

大家睇向中可以升幾多倍， 難中到咁

向中唔中，等聽日登輝

佢唔回撥先咁低中簽率啫

冇抽春城咩？

冇抽，撳漏左

好彩冇抽向中
反正唔會中

大家會唔會暗盤入哂兩隻？

競價入會唔會好D

正路暗盤低d

春城唔中
等聽日townray

兩隻都唔中呀屌

我都係牙屌

有邊隻手遊股往績係好既？

700

200000股中手游

馬化騰特登喺港交上市，一上就做龍頭
其他網易嗰啲全部喺美國上市

重倉
孖？

有冇人抽1847

致富春城啲錢未派
等梗啲錢去抽中手遊

騰訊業務唔係得手機game喎

1967今日升左42% 累積升左成倍

抽中手遊仲難過中六合彩

大戶最緊張佢個手遊業務，而且騰訊手遊業務係最賺錢

之後重有咩值得一抽？

水尾
再抽會倒輸

唔中登輝

ipo 新股 哭泣區

8441

鳩炒細ipo階段已完

又唔中

感覺都似完,今日兩隻都升唔起

得返302同6855，其他個啲揀唔落手抽

細ipo又會回復返冇人抽貨源歸邊先爆上套路

登輝點睇

可能穿招股三成以上

IPO 細股開始弱勢了

Ipo玩完lu

中手遊垃圾股 開定post都得了

有冇人抽左JS

想抽2手玩下 但係見到今日咁仲1516

我都係
雖然入一手冇野可輸

新股玩撚完了

JS我估係1手100%派到
佢好多手可以派

抽左2手

抽左隻藥同中手遊今次仆街了

呢兩隻你中到先算啦

驚閪咩,Total孖咗15球抽呢兩隻.

利伸: 好驚

lm

問題是之前多大陸人玩，但近幾隻，香港人瘋湧入飛，玩了多年，香港炒家，幾多都走，唔同大陸果隻，總是好多人，特別是幾錢都走的人，－多就死。

js巿值過百億，首日有護盤唔會深潛
其他細股就賭大細

你接近中硬，係睇中幾多手

孖15球你要比幾錢按金？

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

正解
大陸人未經歷過金融危機
好多都對負資產冇個概念
投資方面比香港人進取好多

球半按金
我預亞盛中五至七手
中手遊中十至二千手

新股 日日輸 玩新股輸左幾皮
仲抽左亞盛 中手 未派籌

隻高昇仲揸住一手，屌暗盤果陣都想沽但太貪心了

你有開市高追？

今日跌個double

有 跌左30幾k

我都高追1846 忍痛12k止蝕
我諗呢世都唔會再比ipo價升左個double仲開市高追

esr 有無人玩？

js環球生活 抽唔抽得過

登輝

隻登輝做乜9

好彩唔中

已經嚇怕左

真係好彩

個莊暗盤都散緊貨

望一望登輝係輝立個暗盤價 再望一通個暗盤價 好似平行時空

屌登輝

學咩人超270倍

一通4點半先正式買賣

好驚隻超700倍醫藥

抽左好多咩

想中都難

好彩係一手黨樓上有ching孖兩球去抽呢隻

屌 垃圾

無人有貨？

中一手吖

走未

未

一手唔驚可以等埋聽日

唔會中得多 輸贏有限錢姐

升返哂啦

聽日變毫子股

細股無基石回撥一半, 多數無運行。

大股看基石,細股看孖展

屌隻藥中撚左都要輸息，
起碼要升一兩成先回到本

登輝暗盤就收皮嘅原因係因為個75%非發售股份有一部份可以流通。睇招股書就知，所以招股個陣望都唔撚望呢隻野

你孖好多咩？ 我差唔多3mil 都係$800息

暗盤應該走左三分一老散
聽日尾市都升唔起先走
一手真係唔使太驚

我95孖左3球幾，好似900幾息
一手3000幾，預有3手到
咪要升1成

點會升唔到1成 睇你想賺幾多姐

三球有九手，出咗配發

細股冇人抽先玩到

抽左1手ESR,冇咩人要,中硬,我打算長揸

15球

開心返未？

Fap fap

抽撚左十手都無
屌 抽中個d就系撚曬
抽唔中就升

新股日日蝕呀屌

十手真係好少
不過呢D都係運,最緊要唔好高追
除非你真係身手敏捷

一句講曬 唔好貪

好彩你放左向中,今天仲隊水

仲有邊隻值得抽

銀城生活(01922)首日孖展已超購

巴打都記得我
豬撚到傻
呢隻賺既又唔見我抽中

Ok

你開市肯走向中,不算豬了

豬左30k

巴打一齊努力

如果拿到今日收市,大鑊好多。你咁諗會舒服點

都岩 我抽咁多隻都唔中
賺就無我份 輸就入曬肉

共勉之

你抽得小姐...
有啲股係要大手抽
都有啲股無人抽個時你要更加大手抽
咁就可以賺大錢

下星期
1987新加玻拆牆概念
1870老牌香港工程股

好似唔錯

你留咗隻銀城物管

1987又有無禁售期大折讓pre ipo, 不了

銀城我個人覺得好伏，避一避

大佬呀

最緊要看pre ipo有無禁售期

所以冇玩，1871同情況，冇人性

有乜值得抽

how about 1870? 建築殼?

從來大賺靠大隻股，細股只能即閃

[member]今年最正係1951，1手成$17000
當時3注A尾[member]

保薦人 RaffAello
又出現

老千

機會黎啦

九陽好似幾好

想搏

一通星期一開始免收新股認購費，又可以慳番十蚊雞

隻JS 好似話放棄上市，但佢廢到連登無人提

有兩間大IBANK做都冇人要
即係人頭都唔想食...

銀城 益美 大家點睇

銀城好似抽得過 物管強勢緊

想挽挽了

你望下銀城地產先講
我就睇死佢

銀城地產有咩問題？

穿左招股價都上唔返黎

雲南石屎點睇

不了

有冇人抽上海康德萊

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

光復香港，時代革命。

相當當晚有睇直播嘅人，都會感受到呢句話終於喺美國國會度響起嘅激動。而家眾籌得返一日，佢哋仲欠30萬。各位手足，可以幫幫手，有錢出錢，有力出力，幫手捐幫手推嗎？

請各位善長人翁一人捐少少。30萬連登仔,只需要3000人每人捐100蚊就得,請大家幫手叫人一齊捐!一齊創造奇蹟!

代表團在眾籌計劃簡述中重申港人5大訴求，簡介代表團工作包括與各國駐香港總領事館代表進行會議；與各個組織，包括外國各校學生會、公民社會、政治家與海外港人，於當地大學進行討論；亦於本地與外地發起集會與遊行。代表團稱已募集一批學界菁英，並會繼續募集成員，以進行行政與研究工作，亦會繼續前往世界各地進行交流、參與會議，提高國際對香港情況的關注，並提出保護香港民主與繁榮的實際行動，確保香港人民繼續享有自由與權利。

聽日ESR應該穩中一手
抽一中一

超左幾多倍？見唔到有新聞

認購不足，唔係炒風股，打算留比個孫

可以買少少 set 定3.3 試沽

最好暗盤/AO 向入一半

各*

1501 抽得過嗎

俾面基石投資者現金抽5手，中就中，唔中罷就

跟機現金抽ed

抽左1501現金

1501上船既巴打齊齊中 之後起飛

咁多位巴 1503諗住幾錢走定長揸

抽唔抽毒奶粉

你想講1501？
呢隻其實跟同行股比較pe又唔係好好多
但見佢間公司有錢賺而且賣呢種儀器聽講好暴利下

唔明大陸人都要落香港買奶粉，點解有人想抽呢隻

一手仲要好貴

東曜抽唔抽

華記?

橙旅點睇？

有冇1501最終起額倍數？

六叔推呢隻，一定伏硬

師兄，如果計埋銀行飛，正路大約超幾多倍左右？

六叔乜水

商台講財經果個

1501 同 東曜 同一日上
可能兩隻一齊死

1401 每手萬二蚊，好似唔想人抽
有無人玩呢隻

一手一定勁難中。一通又無得孖

德健d衰野
見過鬼怕黑

同日幾隻，得1501係最好質地。基石今年未輸過

銀城物管冇人提？

無人抽8627？

呢隻又係超額二百幾倍喎
不過睇完中手游又好似超額唔代表咩野

佢算唔算第一代財演

玩金一手，有賺即走

德健咩事？

之前又係有隻萬幾蚊一手，一星期跌左一半

3681無人提

毒奶粉有冇人入咗飛呀

有少少想入（一手）

點講都係龍頭股 毛利又高

望過保薦人往績
又係試過5億股仔1萬蚊手
插水

好似無基石投資者？不了

毒奶粉真心抽唔落手，集資還債，競爭又大

邊隻？

1401 1501

康德萊醫療器械（新股編號：01501）日前結束招股，外電消息指，康德萊最終以上限定價20.8元，首次公開發售集為1.06億美元（約8.32億港元）。

外電引述消息人士指，超額認購多於260倍。以最終定價計算，康德萊2020年的市盈率為20.77倍。

康德萊獲OrbiMed投資3000萬美元（約2.34億港元）並作為基石投資者。

利好嗎？

302利好番IPO 市場
俾我銀城物管走貨pls

物管應該就唔使太驚嘅

隻鑫苑跌到hihi 喎

物管都係買大間好

聽日開股啦

希望掂

我想長揸

點解

同點解抽佢嘅原因一樣 信基石

重有咩好抽呀ching

阿里巴巴同康龍化成(類似藥明康德)

後者幾時招？

阿里中金保

咁就好玩了

巴打咁快收到風
咁應該大升大跌 刺激過過山車

1987已經偷步出結果 要回撥
估唔到咁嘅建築股仔都竟然有2萬幾人抽

其實public offer都有人頭

未開始 仲做緊ROAD SHOW
但呢排市好同藥股升 應該下個禮拜招股都唔奇
希望唔好同1688撞
唔夠錢抽

阿里巴巴係咪抽到必賺

當年集資二百幾億就話啫，今次成千億起跳，散戶多到傻，要大升都難

呢隻抽中都應該長渣啦

咁大隻，老散都可能100%中

$康德萊醫械（）$發佈公告，公司發行4000萬股，重組定價20.8發行，每手200股，預期11月8日上市。

公開發行階段康德萊醫械獲267.97倍認購，分配至公開發行的發行股份最終數量為2000萬股，佔發行股份總數的50％。合共接獲42053份有效申請，一手中籤率30％，認購7 手穩中一手。

準備開估

東耀好似穩d

中600

但係東耀有陸叔加持

睇清楚配發先講啦

超得多有優勢

輕微超額才是王道

益同醫都唔撚中
又退番錢比我
我唔撚要錢 我要股呀

康來德1中1

1中0

1501 抽1中1

1501 唔中, 屌

1501 抽10中1

一樣 有種落招股價 我入20手 我想長揸

20手都中唔到

1875想暗盤入

想入1501多d 但$25高J驚驚地

一樣

依家放已經賺好多

牛牛6.39

6.32

越講越低

1875會唔會邁博d friend

先祝你好運 睇位放

真 屌個日1501 啲孖展搶撚到...

苦主

第一日就插兩成

抽唔中只能觀望

但果兩個鬼佬?基投好似唔係廢野
又做cancer生物藥
都升唔起

一早叫睇下配發，就知1501勁過1875好多

隻隻都燈得中 支那做莊既IPO都中
開始有D信條友冇收錢
係真係黑仔

姐係點,新手學野

1501幾錢放？

是次公司引入3名基石投資者，包括大股東晟德大藥廠、Vivo Capital，以及台灣上市公司年興紡織旗下年興維京群島，合共認購2,000萬美元等值股份，按中間價計算，約佔發售股份24.72%，設六個月禁售期。對比其他無收入生物製藥公司，公司只引入兩大股東及一間台灣公司擔任基石，牌面明顯地是非常弱。

中金隻中國抗體仲垃圾

藥ipo我只睇基投

1501，b組大幅超過Ａ 3倍多
大飛極多，而且基投份量極勁

雲南白藥都勁啦

隻raff Alleo 3603 應該冇乜散戶敢抽
過埋暗盤已收左99% 貨係手

如果幾倍都是下限，再加上國配可以公開截止後縮沙，不要信

大約上限

1875

3603入唔入得過

1875 無人玩？

邁博有板你睇

無人講1870

清晒新股,等阿里巴巴

阿里巴巴係咪要9衝之後好似700咁長keep 十年?

baba有美股會有咩水位

會抽下 但無咩寄望

下限定價 正

有無人食到1640？

中國醫藥研發服務平台康龍化成(03759)(300759.SZ)今日(12日)路演，據銷售文件，於周四起(14日)招股，招股價介乎每股34.5至39.5港元，每手100股，入場費3,989.8元，預期11月28日首掛。高盛、中信里昂証券及東方證券為聯席保薦人。
該公司擬發行約1.16億H股，10%為公開發售，集資規模40.2億至46.03億元。按招股價範圍，未計行使超額配股權下，康龍化成預測2021年市盈率介乎25.8至29.5倍。
是次引入5名基礎投資者，合共認購1.6億美元(約12.48億港元)股份，包括中國國有企業結構調整基金及清池資本(Lake Bleu)各認購4,000萬美元；奧博資本(OrbiMed)認購3,000萬美元；美國資產管理公司Oaktree Capital Management及亞洲基金公司Athos Asia Event Driven Master Fund認購2,500萬美元，設6個月禁售期。
翻查資料，康龍化成今年1月28日在深圳證券交易所上市，籌資5.03億元人民幣(下同)，招股價為每股7.66元，上市當日漲停。以周一收市價49.55元計，至今累升5.46倍。是次在港的招股價，較昨日A股收市價有所折讓。

孖

又有OrbiMed

阿里竟然唔係用番1688
用9988

同一筆錢玩，估計比阿里賺多好多

同意

兩個戶口 各孖50手

認購左10萬股

請問康龍吸引之處係咩 點解首日反應已經咁好？

抽左

硅谷天堂 無人抽？

係咪架，我想all in呀

仲有冇新野值得抽

招商局隻REIT聽日開波
不過唔係FOR炒
新聞話有6.9%

隻景業好似好多大粒佬有入飛

諗緊抽唔抽

有無其他好野

nomad

抽？

抽！

1503點睇?

點睇晨林教育

啟明醫療 抽得過嗎?

抽唔個 大陸cap 水股 不了

啓明 輝立 99億孖，咁撚勁，係咪打錯？

6.9%係股息率?

我都想知

垃圾